上古AV神獸躺誰床上？尋人結果是…

娛樂中心／綜合報導

好想知道這些上古神獸的行蹤啊！達人一劍浣春秋說，一直很想知道一些事，像松島かえで是不是為男友出道、蒼井そら是不是因為拍片導致不孕，結果後來都證明是謠言；但他還有兩個問題想知道，一個是朝河蘭去了美國後人在何方、川島和津實是不是嫁給經紀人？
查看相片

▲前AV女優朝河蘭（圖／翻攝自一劍浣春秋部落格）

一劍浣春秋近日發文指出，大家都想知道創下金氏世界紀錄的前AV女優朝河蘭現在在幹嘛、躺在哪一個人的床上，「我也是一樣」。他坦言，話說回來，他知道的並不比各位多到哪兒去，除了知道她在AV生涯結束後疑似去了美國遊學，後來的狀況就掌握不到了。

為什麼？難不成朝河蘭就這樣消失了嗎？他強調，「當然沒有，武俠小說常說生要見人死要見屍，我也是抱著這樣的心情去查朝河蘭的行蹤；但很麻煩的是AV界早已世代交替，讓我數數現在檯面的大人物給各位聽，事務所Funstar的社長剛滿40、橋本ありな(橋本有菜)的老闆是1981年生的，這代表著什麼呢？」
查看相片

▲前AV女優朝河蘭（圖／翻攝自一劍浣春秋部落格）

代表的是當年朝河蘭正活躍的時候，他們可能還在風俗店當看門的或是才剛入行被前輩亂操一通；一劍浣春秋說，好不容易，他曾經找到一個當初參與苺みるく(草苺牛奶)出道計畫的老前輩，結果他也只說那時候光忙自己的事都來不及了，根本沒時間去注意其他的女優…

所以，這些資深女優的行蹤永遠都查不到了嗎？一劍浣春秋坦言，他認為機會不大，一來是AV界人事已非，現在AV界的高層未必認識那些「上古神獸」；二來當初發掘那些女優的星探、事務所高層以及合作的片商很多人都已經不在這一行了，消息也沒有Update，所以除非能在路上巧遇，要不然真的很難打探這些女優的消息～
查看相片

▲前AV女優川島和津實（圖／翻攝自一劍浣春秋部落格）

一劍浣春秋也承認，自己一直想知道朝河蘭的下落、也想知道川島和津實是不是真的嫁給經紀人，不過打從開始辦活動和經紀公司交流以來，他始終沒得到肯定的答案，不知道何年何月才能一解心中疑惑啊…
查看相片

▲前AV女優川島和津實（圖／翻攝自一劍浣春秋部落格）

差d嘢